{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046078",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017529",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 영남알프스 풍경"
    },
    "text": "世界各国の特徴を客室に収めた嶺南アルプスの風景です！ 清潔な客室と親切なサービスでご案内いたします！ 宿泊施設は総客室数12個です。 案内支援言語としては韓国語があります。 アプリ内のアドレスを確認してください。 現在、該当提携店のグーグル地図が多少不正確な場合がありますので、蔚山広域市蔚州郡上北面登億アルプス里536-7、蔚山広域市蔚州郡上北面アルプス温泉1ギル42位の住所を確認してお越しください。 宿でバーナーを利用して飲食物の調理はできません。 ヤノルジャ会員特典のオンシーズン及び特定日、祝日(前日含む)には料金が変わることがあります。 周辺の案内など、億里温泉地区の入口まで約1.1km、車両3分の距離、紫水晶洞窟の国まで約3.1km、車両5分の距離、看月自然休養林まで約2.7km、車両5分の距離、トッケビ道路まで約700m、車両1分の距離に嶺南アルプスCCまで3km,車両15分の距離です。 全客室は2人基準の客室です。 基準人数を超過した場合、1人当たり大人15,000ウォン、未成年10,000ウォンの追加料金が発生します。 入室する号室は当日到着後、お電話いただければご案内いたします。 ペット同伴は不可能な宿泊施設です。 訪問者のレビューは次のとおりです。 \"無人テルですが、駐車が楽できれいで、必要なものをよく気遣ってくれるサービスで満足でした。 温泉も良かったし、用品類も充実していてまた訪問したい宿です。 また、大人のカップルを基準に適切なサイズの浴槽があり、疲れを取り、リラックスすることができました。 期待以上の宿でした。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は蔚山広域市蔚州郡上北面登億アルプス里536-7、蔚山広域市蔚州郡上北面アルプス温泉1ギル42位にあります。"
        },
        {
            "question": "何語の案内支援言語がありますか？",
            "answer": "韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "客室数は何部屋ありますか？",
            "answer": "総客室数は12個です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "億里温泉地区の入口まで約1.1km、紫水晶洞窟の国まで約3.1km、看月自然休養林まで約2.7km、トッケビ道路まで約700mに嶺南アルプスCCまで3kmがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超過した場合、1人当たり大人15,000ウォン、未成年10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での飲食物の調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、宿でのバーナーを利用した飲食物の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "清潔な客室と親切なサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "世界各国の特徴を客室に収めた嶺南アルプスの風景が特徴です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる言語は何ですか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 380
    }
}